支持利身浦今晚贏波熱血出局

激能到班痢狗生蝦咁跳

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

4:1

起碼傷4個先叫熱血啦

流住血出局

死黑鬼文尼斷腳啦

唔好 買左客其他 主場比巴塞炒撚到所有怨婦痢半場離席 唔該

輸一鋪換睇利狗哭喪咁樣值喎
最好利贏夠3-0比假希望 之後補時美斯一腳遠射射能死佢地

推定先

好的

你咁急
你跳先

朗拿甸奴去左邊